old M 新糖漿

今日食老麥轉涷奶茶，竟然推出新的糖漿